點樣溝仔

單身左好耐好孤單

腿張開

露波波

做下雞 拎下經驗

嗲

要感情囉🤦🏼‍♀️

不要做女朋友 做兼職女朋友

溝我？

認真

唔知想點囉認真有俾人玩 唔認真就俾人話濫

想收穫真情

啲厹正仆街

friend先？

又唔明自己咩心態喎 有好嘅唔要

Friend friend下又冇咗感覺

唉厹有經驗，咪易得手囉

其實自己都知咩事嘅俾人玩左456次 自己犯賤囉

係咪靚女
大唔大波
係咪處女
幾高幾重

純FD都得嘅，又唔係話一定要一齊，大家都係睇下適唔適合自己啫

你走啦

係咪靚仔
大唔大丁
係咪處男
幾高幾重

比佢含

ching ho ball

唔係
極細
係
159cm 40kg

駛唔駛咁快申請做厹

做個FD都得

算啦

我都過左26年 咪又係咁過

屌你條撚樣厹到

賊喊捉賊

算靚嘅對眼勁靚
你估下
你再估下
170cm 59kg

點樣溝女

唔想成日喊囉

D
唔係
減下肥先啦

多啲陪佢就得㗎啦

你見我有好似你咁叫完人走再秒留tg?

問錯 應該問點樣識女

識條鐵咩
唔瘦唔肥最好 不過都減緊

單身啫 點解會喊

係咁嘅話我咪日日都要喊？

愛一個男仔 你唔需要太愛佢 要佢多了解佢
融入佢生活

一開波就問呢啲你都幾好笑喎
你唔介意嘅使問呢啲？
咁唔尊重人

人類都比較表面 首先個樣要正常先囉

大隻靚仔但好毒

釋懷唔到

搵朋友，做下其他野分散下注意力

不知不覺越陷越深

邊方面先

過咗大半年啦 都係分散唔到

性格 唔想主動同人講野

我反而係開唔到話題

身邊多男仔朋友咪睇下邊個啱嘅咪去溝佢囉

我過左20年

睇你咁高 59KG ok啦 太瘦真係唔得 有少少肉好啲😂

我都會 然後悶到嚇走人

我有時都係 但如果有人主動同你溝通 開放小小
有冇飲酒習慣?

屌估完你唔開估
59kg何來唔肥唔瘦

我通常飲酒嘅時候會變咗另一個人 平時正常活動係唔講嘢㗎

有品味 鍾意骨嗰啲係狗嚟㗎

就係冇呀嘛
飲緊覆你

我現實少講野，wts，tg 先多啲

唔通日日自隊兩支先出門口咩

呢句正 狗先鍾意啃骨頭 又啱喎

可以嘗試吓嘅😂

太瘦真係唔好，見到都心痛

都係我都係

嘗試咩

因為圈子本身細，少機會講野
唯有搵下吹水谷吹下水咁

個樣唔太奇怪就有仔搵架啦

唔好意思講錯咗ching

仲以為毒撚開下on9post 點知真係起度開壇溝仔

多謝我前途周圍鳩吹

前度

無聊冇嘢做想吹下水啫 何來on9呀

唉睇黎我地都係差唔多

9吹咩

其實話題呢樣嘢真係睇你識得多唔多嘢，唔洗話精通，了解少少已經可以講到好多嘢。咁樣人地講咩你都答到啲，又有自己嘅睇法, conversation 就好易繼續落去

嘗試下啦 講咗第一句之後就唔難㗎啦 你會發現乜鬼狗屎垃圾on9野都傾到

冇人肯同我講

生活圈子細

話我痴線跟蹤狂啊 總之成個人好瘋狂

你個名

對對對對對

扮可憐 利用男人嘅憐憫

我做咩啊？

你興趣多唔多先？😂

不懂撒嬌不懂扮可憐的女人

你個ex講架？

飲酒打機畫畫設計維修工程游水踩單車食嘢 紋身 想做bartender

飲酒 落轉bar都識到仔啦下話？

係呀 佢結交好撚廣泛㗎

識到玩玩下變咗朋友囉

嗰啲唔係男朋友囉，just for fun

見到中意嘅 扮下醉 試下 我諗都到掛 不過歡場無真愛

幾好吖，學埋調酒都幾正下

浪女，不了

但我犯賤鍾意賤男人 散咗又喺度喊

其實呢我就可以乖嘅

是的但課程有少許貴

咁冇人幫到你喎
賤男唔會因為一朵花而放棄整個森林

唔信呢啲女人好耐肯定又黑又臭

咁其實都多嘢講呀😂飲酒加bartender都可以講好耐 又鐘意打機，男仔最欈要都係一個陪到佢打機嘅女友，market應該ok喎

賺下錢先囉，可以慢慢上

自己都知明明有個好嘅 自己都唔要

有經歷喎ching

唉…呢個心態真係要變下
唔改之後都係遇到賤男架咋

會為左佢而喊 係愛得好深 定不憤個啲先 我估你問點溝仔都唔係放好多感情落佢到姐 呢個年紀 呢個時代 邊有人仲同你講真愛啊

講咁多野想識個賤男玩定搵毒撚埋單

係就是冇人要 我鍾意的不鍾意我我不鍾意的鍾意我

我會講架
利申 毒撚

無聊吹下水咋 想講下感情吖嘛

都知嘅過咗咁多年都係咁

同是天涯淪落人啊巴打 支持你啊 我都等緊我嘅一生一世

天意
真愛難搵
正正係咁每個人都想搵到真愛

咁講黎聽下 我地陪你傾

我都係！

Both

其實我同你分咗手大半年 啱先先喊完

太黑暗了，不了

其實都係緣份溝仔法

我肯定唔係

你做咩9跟蹤人

講錯係我同佢

加油
life must go on
just keep moving

我冇囉 佢乜都亂講囉

我試過 為左一個女人而喊 佢係旁邊安慰我 但佢唔知我係為左佢喊 佢以為我係為左前女而喊 世界就係咁無解 有好多野你唔開口 你會後悔一世
利申：仲後悔緊

招搖撞騙收兵大法

其實可以自己玩吓先😂買哂工具 添置1set酒 上網搵recipe 就可以自己調黎酒吓 都幾好玩 我都有幾十隻酒嘅recipes 得閒調黎飲都唔錯

你哋分手好唔和平

我唔識開口
驚食檸檬

食完仲要比人話厹就GG

係佢係都要搞事囉 其實我乜都冇做過

緣份未到啫，咩原因都好 一齊唔到咪即係嗰個唔適合你囉

有好多時就係咁 淨係得個想字無做到 等件事過左先識後悔 不過人就係咁 只可以下次做得更好
利申：以上說話自我安慰緊

應該有性病

何謂收兵啦其實我不懂

都有幾多人同我呻
我都係講
斷捨離

同病相憐啦

唔知點解我身邊啲朋友佢哋一同前仔分咗手 就有下一個新男朋友 可能係廿四小時之內啦兩三日之內啦 我就最起碼半年

咁好笑 幾大啊你地

係嬸嬸、姐姐定妹妹，定還是有jj

你真係覺得咁樣好？

你講我呀ching？

佢完全阻住咗我交友

怕怕

好撚得意呀佢 例如佢18歲佢呃你話佢21歲囉

其實咁好咩？我覺得嗰啲係不甘寂寞多過真心鍾意，邊有可能咁快放低

有原則嘅 咁可能你之前遇到嗰啲女人曾經經歷咗啲好恐怖好悲慘嘅事姐

係，太快有可疑
一係你根本冇重視過段感情

留個tg先啦

咁搵個唔識佢嘅人咪得 唱你又點？理得佢

其實有啲羨慕佢哋囉 但係佢哋又話羨慕我 想好似我咁俾啲時間自己去自由放鬆

又或者佢哋根本從來一開始有第一段感情都冇有真正認真過

問題係我想識嗰啲都係識佢㗎囉大部份

香港啲厹多到
基本上有塊閪就溝到仔

我想要真感情啊 我唔想拍散拖囉

咁快move on 代表你冇真係投入過感情
咁相處法 冇未來
當然你搵賤男點都係冇未來

我冇囉

畫咩畫多呀，自貼睇下

根本就係對感情唔尊重，一係就係帽，一係就係玩玩吓，一係就只係鍾意人陪嘅感覺

但係我次次都好投入囉

介唔介意講你幾歲
Age range is fine

見畫如見人

我曾幾何時諗過想變到好似佢哋咁唔想再因為感情而喊而傷心

擴大吓社交圈子啦

點呃啊 讀緊書定做緊嘢

點解想知嘅

騎牛搵馬
唔要得，我都係想搵一個穩定嘅人啫

唔撚知佢啦 金融仔

完

如果你變到佢地咁，咁由嗰刻開始就不配有感情，因為你已經變得無情

一句講哂，有冇畫睇

我讀Design

邊科design 呀

講畫定講感情

唔緊要啦下個更可愛
你大把青春

我得閒都會輔導下人
雖然我A0 但係好多朋友都搵我呻下
我唔介意做樹窿，你地有乜唔開心唔好收收埋埋
講哂出黎會鬆口氣

其實我都係😂平淡中帶點甜蜜長長久久細水長流就足夠，已經唔想要啲咩轟烈嘅愛情

畫中看感情

大佬呀
你唔同歲數嘅好耐冇拍差好撚遠
你廿歲開頭同我講四年冇拍
同三十有五八年冇拍已經差好撚遠啦
一陣我同個廿零歲嘅𡃁妹係到講佛偈未好笨柒

Fashion喇 但覺得係香港讀藝術終須乞食

咁又係嘅一定係你哋咁多位留言者入邊最後生嘅

十幾歲？

的讀室內設計、珠寶設計已退學
乞食，不了有咩畫作睇下

冇20

最慘自己鑊鑊鼓起空前勇氣去約人、深入瞭解人，之係保證失敗
搞到自己半點自信都無

我建議用個樣

你有興趣你讀咩？

唔想讀 廢青好過

唔做又後悔 做咗之後後悔好過唔做然後後悔呀

真係十幾歲 十幾歲已經被456個呃，究竟幾時開始拍拖

充實下人生啦嘛

咁少事啦 呢個歲數真係性格使然
你係artistic 嘅人嘅話好快會有嘅

留TG 比我溝

又唔一定嘅 2字頭學生哥

冇女唔想充實

你可以推算下 一年一條仔 用三四個月同佢一齊然後用大半年時間去喊去傷心

關事㗎咩

唔充實點有女？啲女貪你夠悶？

讀啲咩架你 我後生過你囉

中一就開始拍拖

講得超啱 女士們都比較喜歡積極進取嘅男生

懵懵懂懂拍咗第一次

所以我先會鼓起勇氣，然後再受傷
就係我都覺得無理由噉樣匿埋自己一個人就過咗一世
我都應該有權去追尋幸福，只不過係我唔識連自己幸福

我覺得關
不過都睇樣
樣靚未食多啲
唔係高睇你性格吸唔吸引人啦
我始終覺得讀art個market同其他人唔同
比你識到正常男仔都辛苦
我本身讀art我係咁諗啦唔知你

超 咁分手有咩好怕 大學大把機會
我乞食料

唉唔講咁多，擺低ig

有興趣自己搵我傾

好高
不過我女神再高 d

個男仔生日約佢佢話好
頭先再問佢係咪真係留俾我
佢答係啊
「辛苦你了」
應該估到我整蛋糕俾佢

起碼都多姿多彩啲呀，講多啲故仔佢聽 帶佢去試吓多啲唔同嘅嘢，咁佢先會肯同你一齊架

嘩頂又中

因為讀art嘅人係天馬行空？火星嘅朋友啊

利申大悶蛋

試吓睇多啲書或者去多啲唔同嘅地方見識多啲？或者發展吓唔同方面嘅興趣囉

我呢科都差唔多㗎啦

你地睇咩書多

我出左名係話題終結者...

屌
同地球人好難溝通
搵著自己黎搞
Flirt下玩下算啦唔好上身
好難理解架

year 1？

咩有興趣睇咩😂小學咪睇金庸呀青春類書呀嗰啲囉，中學就名著呀詩詞嗰啲，大學就投資書紅酒書文化書都有

恐怖小說 心理學嘅 講解剖啊 法醫 講人體知命位點樣受傷

我係冇飲酒嘅情況下都係嘅同啲唔熟嘅人

我們是沒有道理的人

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

睇啲書係咪多數都唔係自己讀嗰科有關 我讀工程 雖然都有睇啲科技類書 但都係enjoy文化方面嘅書多啲

哲學、心理學、 人類史、小說、畫集之類

開頭以為你講聖經

想溝樓主

點解有興趣解剖嗰啲嘅😂

利申a0毒撚，窮柒毒，想溝樓主要點做

快啦，機會唔多

上面擺低左ig啦

自貼

唔好影響市容啦

我都唔知呀😂

pm左

點解嘅

無自信點溝女

pmed

？

啱啱俾鐘意既人block 左

改改嗰self description 先

利申a0純潔筍盤，家境不優但上進，外貌不揚但襟睇，不善社交但只專一於樓主對樓主一個好

咁應該吸引啲

哦即係搵人攝時間

俾女溝得唔得

轉移視線好呀

優化左添俾你

你幾多歲？

唔靚仔點畀女溝
定係你有錢

學到野

自信啲 咩女溝唔到？之前幾次俾女溝都係個人極度自信嘅時候達成

你猜猜

咪講咗十幾歲

唉，問世間情為何物

圈子有無男人先

笑什麼笑不甘心我比你年輕嗎？

直教人生死相許

對 不可以嗎

梗係有啦 好少女仔friend呀

樓主讀di?

咁你比我年輕都好嘅，男人大過女仔啲先適合😂我比你前度聲稱年齡大一歲，有冇意思？

18

你猜猜呀

想搵樓主攝時間

屌話說我前仔鍾意姐姐囉

幾多歲啊你又

me96

點姐姐法先😂大幾個月又係姐姐 大幾年又係姐姐 大十幾年都係姐姐喎

喂 22歲嘅你啱啱畢業？

大幾年囉但係我細佢咁多年囉

退學了的廢青

🤔18歲扮21歲，鍾意啲大幾年啦，而樓主細佢幾年 即係樓主未夠16歲

做緊咩？

我話佢18歲係打個比喻

如果係16歲有冇可能開到ac

食抑鬱藥訓教睇書，直到孤獨終老

買張太空卡搵張靚相撚下仔先

你又唔正面回答係咪18

你都可以唔講嘅

喂，唔好灰先，人生充滿希望，一大班巴絲陪你

想同樓主pm應該點做

扮女食仔

不過點解話佢鍾意姐姐？

米7高妹正

鍾意錯人，前途盡毀

咁多仔都溝唔到？

人地夠濫姐
要散都好易散

痴線22歲仲細呀，仲有大把世界，尤其係男人

我係佢咁多個女朋友之中第一個係細過佢㗎佢其他全部都大過佢

冇架喇，邊有咁易識人

有肥肉囉

係呀

你咁講我又覺得我自己好好

人地濫又唔代表你好既

做咩前度會唱到你係跟蹤狂咁

樓主係咪vtc

咁你嗰樣性格似唔似姐姐？😂

點知佢姐 但我真係冇跟蹤過佢囉

屌佢開頭以為我20幾歲

有幾難？explore 多啲個世界，大把女喺出面等緊你

我依家瘋狂ff緊樓主係專一純品大美人

我係專一

上黎收D毒撚做兵

不了，俾人block 俾人拒絕呢啲，咪搞我喇

咁睇黎你幾成熟😂佢真係鍾意姐姐，不過都唔係問題呀

佢有肚腩架

後尾點分手
拍左幾耐？

會唔會係你太chur?

司馬昭之心

留tg

即刻有真愛

條件差，做咩都冇用啦

佢一句話我哋唔合適啊 其實佢出面有六個唔同嘅女人囉
我頂帽有咁高帶到咁高
四個月都冇

a 幾阿你 唔識帶眼識人既
識左幾耐就一齊？

你唔好以溝女嘅心同樓主傾又點收你兵，你同時都係收緊樓主兵添呀 咁夜都仲同你嗲

帽，全部都係帽

A5其實有好多野我都知但係我鍾意佢所以就算啦唔想分手所以唔拆穿佢

唔想溝呀，淨係想求吹水解慰

咁快有護主狗
係連登做女人真係幸福

你真改變吓你識人嘅方法啦，諗吓自己點解鍾意親都係啲咁嘅人

啲女人太撚古惑，我怕怕

一定闊過西隧

咁咪得，咪吹囉，一直都慰緊你

有人話係我想挑戰自己想改變佢哋覺得自己可以馴服到佢哋但我唔知囉

諗到都驚

咁係你碌鳩幼過光纖 咁咪覺得人哋闊過西隧

5條肉棒洗禮過，你慢用

目測樓主m底

有幾個係好純潔嘎

係呀係呀啲人成日都咁話我㗎

好污糟

哇 你都唔乾淨得去邊啫ching

唔係要人講，係自己諗，諗清楚自己鍾意呢班人啲咩，有咩共通點，唔諗清楚走唔出呢個困境

我就係諗唔清楚囉

如果12歲嗰陣已經受洗，報得警

係阿 所以一定要屌處
俾5條撚插過，搵毒撚埋單

on99咁，連自己中意d乜不撚知

公廁都乾淨過佢

咁你諗清楚先好開始下段感情，如果唔係結果會同前幾次一樣，會不斷輪迴

梗係唔係啦 係拍咗第一次拖之後過咗好多年慢慢接觸飲酒跟住識嘅人都唔同左

所以咪求解答囉

人家是清純a0毒撚，在我眼中你看起來像破鞋

所以我單身緊

想俾我屌？

邊個知啊 冇人知㗎呢啲嘢得你自己知咋嘛

你個名改到咁通常都光纖㗎啦

一開始佢地點吸引到你？

單身咗幾耐呀？

講吓笑唔好介意

單眼皮

仲有兩三個月就一年啦

肯定又係個啲咩結構性問題

Lol

咁因為咩你想同佢地深入了解/發展落去？

聲音 我也不知道 有時就是沒有原因 有些人你看一眼就已經深深愛上他了 有些人你你淨係聽就已經唔鍾意

閪痕囉

因為我對佢有feel而佢又溝緊我

好憎女仔嗎 咁講嘢嘅

就唔係憎女仔既，不過你呢種女仔係抵俾人憎

屌你哋不是真是信單眼皮啊，一睇就知她連自己中意d乜春都不撚知，走來問我哋，真是 cls

我又做過啲咩呢 你又唔話下你哋啲男性管唔住下半身出嚟害人

講得好呀，一睇就知係拍咁多次都唔知自己想點個啲女閪女人黎

最好係我條蟲知我諗啲乜撚嘢啦

即係你地嘅關係係靠你嘅feel去開始同埋維持，並冇咩嘢共同經歷，冇咩嘅令你感動先誘發到你地一齊？

或者點知對方係真心？

你係人妖嗎知我諗咩嘅

佢條撚樣學占卜嗰啲嘢 我有興趣囉咪捉住佢黎傾囉

不了不了，都不知道沾上了幾多個男人的精液

太天花龍鳳啊佢講得

咁又不可以咁講佢，其實中意一個人好簡單，但問題是佢中意埋d垃圾

又唔知你把口舐過如果條女個閪嘅

心理問題 其實我見緊心理醫生

咪當睇場笑話囉，冇必要中傷嘅，話哂都係細路女，講feel拍拖好正常

Ｇ

咁核突，女人個閪成隻alien 咁，唔想奶

唔知啦得自己知嘅啫呢啲嘢

我呢d是講重點，而且佢肯定不介意

你又信？唔等啲時間俾佢證明？感情唔係兒戲，唔係講就得，真係要用心同對方嘅心對話，諗清楚係咪啱自己。如果你想認真戀愛嘅話

係嘅但係唔好太過分囉

我比較感情用事 稍為有少少鍾意就好容易比對方得寸進尺

咁。。食得咸魚

下個會更好

我都覺你有呢個需要，完全無法理解你乜諗法，明知垃圾仲要中意

咁你覺得會係咩原因

樓主會唔會俾個機會小弟

有時忍吓，為自己又好點都好，呢個世界唔係個個都係好人，唔係個個都諗住認真拍拖。呢啲睇自己點諗同識唔識諗，冇人幫到你

小弟需要你攝時間

我個人覺得你份人應該不太成熟，一係你本身就係中意d垃圾，又或者你份人本身不太好

應該係有啲不太成熟 多謝解答

一睇就知係啲傻更更mk妹，又學人紋身，肯定有食煙飲酒

一睇就知易呃無乜內涵，又m底，好大機會係典型mk妹

終於明你點解俾人block，話想溝人又冇啦啦屌9人臭西，又冇啦啦叫人俾你攝時間，然後又踩9人，咁嘅性格好難搞

M底同MK妹有關係？

sor觸景傷情

要帶眼識人啦樓主

感覺樓主係驚寂寞既人

樓主係咪單親家庭

他份人又是痴線，不過可能正正就是樓主中意

我唔驚啊 成日都獨來獨往 都幾享受身邊安靜嘅感覺

平時安靜個陣有咩做

唔係 不過係從小缺愛姐

海旁吹下風聽下歌畫吓野 睇吓書咁

唉我又係，不過你有大把人溝 都唔會缺得去邊

樓主其實你想點？又享受安靜又問溝仔，怪唔得中意垃圾，不會管佢

每個人都係獨立嘅個體，無謂將個人情感投放喺他人身上，理性討論

另外送俾你同樓主一句，可憐人必有其可恨之處
覺得自己可憐嘅諗吓自己有咩做得不足嘅地方

同我幾似，最近睇緊咩書，我睇緊《人類大命運》《論自由意志》《最低》

溝同愛係兩回事

瞓唔着吹下水

至少你有人陪

你想搵d 好難搵到既野

溝我

做個朋友啦樓豬 訓了

好虛無

條女唔比機會，又無環境因素幫例如唔係同一科，又無咩共同活動咁點陪呢....

我冇用㗎

係 有冇聽過虛無主義

唔好人溝你就受，要人愛你再受

緣份係人造出嚟嘅啫 有心嘅點都可以嘅

要揾d真是傾得舒服先有用，未知傾來有春用，浪廢大家時間

啊 我前仔個契哥個好兄弟溝我 我冇呀 其實人哋鍾意我冇用 最緊要係我對人哋有感覺

唉好無聊，有樓主呢啲攝時間就好

好彩樓主都還算正常，不過下下跟感覺又真是危險d

加油啦樓主同森無無ching祝你地可以早日放低過去重新出發 瞓了早抖

所以感情用事呢一點我好憎 但自己又改變唔到

你早啲瞓啦 我仲未眼瞓

估計樓主連愛和喜歡都不會分

愛係放佢走喜歡係想佔有

人大咗，傷得夠深就會改變，唔跌過一鑊甘唔會識成長

是但啦反正冇定義大家唔同睇法 好似感情從來都冇對錯

想念一個人想的抑鬱了就是愛，沒有抑鬱只是喜歡。

呢句最近唔知邊到睇翻黎

你喜歡畫什麼

肥婆黎

其實我覺得你份人應該都有自己念法，所以我們旁人講d野你未必適用。

想同樓主重新出發

IG:Tracy_02129

唉吔被block 了

做咩啊?

????

安眠藥蠻有效的說,想認識樓主，zzzzzzzzx

沒事兒沒事兒，我煩膠

訓覺覺豬，是咁先！

樓主有咩樹可以搵me傾

大家訓曬？

留名 聽日可能追
利申 男 學野

lau chu fuck me plz

我仲未瞓

做咩做咩

咁你聽日要開頭講嘢啦

女神重煩緊？

冇嘢煩

純粹瞓唔到覺

無堂？ 我聽日9點 點搞